大部份香港人仲停留係用口遁術爭取民主

高叫還眼=報左仇
高叫放人=救左人
高叫打倒共產黨=搞緊革命